有冇啲好on9嘅朋友，佢講完d野你會想扮唔識佢？

有一班番工識嘅朋友，入面有個好善良嘅肥婆，但佢成日被一條好口賤嘅肥仔串。

有一次一齊去燒野食，見到有乳豬燒就叫咗嚟試下，咁就由個肥仔負責燒，到就快燒好個陣佢望住個肥婆講咗句：「你全家都被我燒晒啦，差你一個。」 跟著個肥婆即刻喊咗出嚟走咗去廁所。
我地成班人好想笑但又覺得個女仔好慘。

仲有一次又係同依條肥仔仲有一班人一齊出街，食飯個陣冇人想理個肥仔，佢就自己坐係一邊。

可能佢太悶，就過嚟搭嘴，咁啱個陣同個女仔傾緊計，個女仔就問我地平時會做啲咩，我地答完佢之後個肥仔就問個女仔做咩唔問佢平時會做啲咩，個女仔聽到就話：「好啦，咁你平時會做啲咩呀？」
個肥仔就答佢：「無呀，我平時咪鍾意睇下書，打下飛機咁囉。」
個女仔即刻 之後無再理佢
我地係隔離聽到全部個樣都 咁樣樣

到底要乜野嘅成長環境先可以造就到依種人出嚟

通常呢啲肥鳩都係以為自己好charm, 自己呢種唔係肥，係健碩，所以特別有自信

個肥仔一定係鍾意個肥婆先會蝦佢

有冇人當面屌鳩過個肥仔?

佢老味
去haagen daz買雪糕食
佢用食家口吻問人哋
"今日啲雪糕凍唔凍?"

諗起ERIC CARTMAN
肥仔應該自以為幽默, 自信心爆棚果類
就算搵人中柒佢佢都唔會改

第一個幾好笑 第二段就真係on99

人地有冇答佢

既然個肥仔咁戇鳩好心你就屌柒佢啦
望住人哋畀佢蝦都唔出聲
淨係識得上嚟開post屌佢

第一個笑到仆街喎

第二個真係唔想理佢

講笑昨 我呢啲人邊會睇書

衰仔樂園同好